如果當時831通過左

我地有無可能影響到今日既選舉結果呢

有嘅，林鄭多成十幾20倍票囉

有呀 薯片入唔到閘

就唔會有咁多支那五毛狗唱好林病

咩十幾20倍

變成林鄭 689 葉劉 任簡一個

即係咁講如果個嗰陣時通過左，林鄭都係成為咗候選人，佢都出嚟選乜多咗起碼十幾倍票囉

普選